我而家宣布 7/21改去九龍塘集會 同意請入黎比趣！

1。九龍塘係獅子山下既象徵
上一次代唔會唔認同
2。九龍塘有花墟道球場及窩打老道 絕對容納到超多人
3。有地鐵/火車/巴士/小巴 係香港真正心臟地帶

4。有錢居民，狗唔夠膽亂黎
5。行去旺角/樂富/深水埗都輕鬆
6。有兩間大學加兩大宿舍同教堂可以避難
7。又一城出口多
8。地勢有高有低 難於被追擊 包抄 增加包圍所需狗力

第128點細佬我諗
其他係隔離post度見到有位巴打講 借左黎加入
歡迎任屌 熱烈討論

屌我好啦唔好屌老母

推

負皮有無原因先

紅底城大好伏

又一城夠多蝗蟲
同沙田有得比
又有幾個中空位
守得住去city條路就唔洗死

城大紅底 城大學生唔係

去嗰到做乜撚野

咁多負皮咁由佢囉
隔離post呢個cm明明幾百正皮
Sorry咁多位

但極大機會會配合啲狗呢

見隔離post講金鐘好似好危
唔知可以幫到啲咩由佢啦

旺角都包抄到點解九龍塘會包唔到

可以討論下嘅 我都只係提其中一個concern

不了
去金鐘

因為旺角啲路口窄